想去食燒豬

有沒人認到係邊？

北角Hyatt

幾錢左右?

$50/位